今日林鄭場戲9成做比外國睇，想阻止美國9月人權法通過！

大家除左8/9一定要出黎，表達要美國支持外！！！
仲可以做咩做？？
就係繼續抗爭

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔可以停手

推推推

邊阻到 佢只係想做少少嘢俾美國佬睇 想自己同老公兩個仔甩身

佢都冇能力決定咁多野
雖然想甩身係真

事出必有因
條例徹回＝當初有錯
即係呢兩三個月嚟嘅混亂都係佢所造成
點補償所有市民同國泰的損失

老實講，我暫時未睇到佢做咗任何一樣嘢

另外所謂嘅徹回，都要睇清楚下個月會議文件仲有冇

會唔會其實係我哋誤解咗

可能佢哋意思係條例已經撤回並將會於明年7月失效

即係得個講字咩都唔使做咩都冇做過一切照舊

似乎依然有風險 立法會一復會 即刻火速通過 無仇報

推

同意巴打啊，之前明明研判左一兩個讓步唔會平息到示威，九月八就到突然宣佈要撤回，都幾明顯唔係做比香港人睇

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

總知大家推返行動Post呀 唔好收哂貨咁先得架

exac7lyyyyy

第六訴求:取消單程証！

佢想扮到自己已經釋出善意
叫美國唔好再搞人權法
唔可以比佢得逞

9月8日
攪大佢

好明顯係
唔知佢有冇出英文版
先留意下D字眼
再整外國文宣講今次係有問題

屌你老母撤回就撤回 乜撚野動議撒回
到時立法唔過係唔係唔撚撤先?

重有獨立調查委員會一定要有

泛民出手啦唔該

由洩漏錄音到今日撤回送中條例都係為了香港人權法同默克爾訪京而做，唔係回應我地訴求，大家唔好被佢誤導，一定要堅持落去，五大訴求，缺一不可。

唔止要通過，仲要加辣